一人一個合法提議諗下幫政府洗緊啲錢/庫房儲備/收入下跌,令班卜街公墓完窮就冇可能再咁臭寸～

一人一個合法提議諗下幫政府洗緊啲錢/庫房儲備/收入下跌,令班卜街公墓完窮就冇可能再咁臭串～